而家3：38, 邊個又失眠？

今日又有無人未訓呀？
今日係我第16日失眠..
期待緊G20既變化

訓唔著 聽日加油！

已經唔知第幾日訓唔著

我係由12號開始..

由69開始間歇性失眠

我訓唔撚到呀屌

巴/絲打辛苦了
起碼今日有Good news!
出左去圍律政有意義
最尾仲要去LKF射個靚三分波完美結束
希望大家可以早啲入眠
今晚6月28號 7點見

加油

唉，諗緊好唔好去睇e生開d訓覺藥比我

係呀！琴晚實在太精彩，最重要個尾彩係鄭若肥真係係裡面

大家咁話

我d生理時鐘好似 調轉曬

我想訓教

正評一下
瞓唔著都要休息
香港未來就喺你哋手

等訓～

巴打你又未訓既？

我喺地球對面

最近我都失眠
但聽日要加油啊 香港人

唔好意思借個位 麻煩幫推 唔該哂

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

總而為今日咁累 一訓落床就可以訓著

由69開始失眠 每晚都好擔心
成日凝住G20同7.1一過 班狗會發癲打人

不嬲五點先瞓
不能算失眠